其實點知自己喺咪毒撚

通常話我毒嘅都喺男
定其實佢地妒忌我先話我毒
利申感覺好多女對我有意思

✅✅

冇女性朋友

毒撚成日做D咩？ 幻想囉
你第三句講D咩？ 幻想囉

冇ff

正解

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

做人唔好憑感覺斷鳩估，實際啲

A0一定死毒撚?我冇ff,直覺覺得姐

捉錯字型啲？

個直覺唔比錯嘅咩？

點樣，求教

你有自信先？

冇

唔好乜都自己覺得，問下人點諗你先，可以問父母或者你身邊最信任嘅人。

同埋樓上應該無講錯，你應該係一個愛幻想嘅毒撚，暫時係。將來你係點就無人知

做人渾渾噩噩，邊會可能有自信吖

明白，我要假設左自己係毒撚先

呢班人真係好無聊

好on9

祝你脫毒成功

多謝絲打

點解用多謝絲打而唔係用多謝你嘅？

多謝你男女都用得

你好肯定我係女仔咩？

我咪叫咗你做嘢唔好斷鳩估囉

紅色名咪絲打

行出旺角睇下有冇健身狗撩

紅色名就係絲打架啦！你都幾天真架喎！

你除咗係毒撚，仲係狗公添

有代表咩

笑死

呢個係其中一個指標

唔明

天真就係狗公？

健身佬專恰啲柒人

咁點解你要用絲打稱呼我？

紅色名咪絲打，點知你男扮女

你理解能力有問題，我話你係狗公唔係因為你天真，係你用絲打稱呼我嘅居心

咁你喺唔知、唔肯定嘅情況底下就咁做？你精蟲上腦呀？

好似我咁樣20歲仲a0咪係毒撚

稱呼你絲打就狗公你係咪誤會左狗公呢個term?

開得呢個post已經證明你係毒撚

叫絲打都狗公
咁叫巴打咪基佬

叫你絲打就精蟲上腦？？？

佢搞緊笑姐

兒登多痴線佬 唔使理佢啦

咁點解你要用絲打稱呼一個自己連人哋性別都未搞清楚嘅人？

絲打前絲打後就溝到女？

佢真膠定假膠

咁你叫人絲打係乜居心？尊重？

你係尊重人就先尊重下自己

我叫你絲打就想溝你？我叫你7頭咪要打你？

你係咪on9